# Тренировочная верстка макета innosphere

В данном проекте [будут] применены следующие новые для меня технологии:

  - Библиотека миксинов SASS Bourbon
  - CSS-фреймворк Bootstrap-4
  - Сборщик проектов Grunt
  - Адаптивная верстка
  - Параллакс эффект
  - Flexbox

### Это мой первый опыт работы на Битбакете, также я
- Настроил SSH для Битбакет
- Для генерации шрифтов использовал сервис https://www.fontsquirrel.com/tools/webfont-generator
#

> Эта работа предназначена для портфолио
> и для оценки моих навыков заказчиками
> или потенциальными работодателями


###### Для создания этого файла я использовал сервис: 
# http://dillinger.io/

### Для запуска проекта введите в консоли последовательно следующие команды:

- git clone git@bitbucket.org:Muhammadabumansur/innosphere.git innosphere
- cd innosphere
- npm init
- npm i
- grunt
 
Разработчик: Кандаев Магомед